如果可以恨你 全力痛恨你 連遇上亦要躲避

前事最怕有人提起 就算怎麼伸盡手臂 我們亦有一些距離

每一次都情濃似醉 快感永不變改

真係幾好聽，咁多年都唔厭

Yes

香港真係好多負心漢